有冇人覺得龍珠 超級比達打斯路果度唔好睇

由細到大都覺得果part好悶

比達梗係睇佢柒先好睇架嘛

吓 經典喎

得打冇劇情

台灣人: 速趴悲劇塔
好傳神

你聽住

極限光流

睇比達點柒姐
你估柒達個名浪得虛名咩

你拎z黎比
z同漫畫同期，費時過左當然慢
要比起碼都拎改先公平

打perfect cell 果度幾好睇呀
比斯路撚狗之後出final flash 型撚到仆街
不過即刻又再柒到仆街

超打吉蓮都有致敬返呢段
但成個演出就差好多

其實依段杜拉格斯好似仲柒
以為自己已經超越比達，唔想傷到佢自尊心所以遲遲唔出手
變身第三階段仲要大大聲話唔洗仙豆
因為自己一！定！贏！

虎父無犬子， 柒父有柒子
死人比達自己知又唔出聲點醒自己個仔

衰啲講 大杜係未來全部人都死曬
都冇人教佢打 冇咩經驗好正常
柒達明知咁玩會出事都唔出事 所以一路都唔覺佢有幾好老豆
自爆下就叫真男人

柒達擺明係精神時間房wfc杜拉
應該係比杜拉打飛， 覺得衰仔打老豆，先轉變
杜拉師父係悟飯， 根本完全唔識教， 算啦

咁悟飯都係魔童教啫，魔童有幾勁大家心照啦

又唔可以咁講 普通超西的確夠打菲利以下嘅人
邊估到無啦啦出個17 18號出黎殺曬所有人
悟飯自己都冇時間修練 連諗變大隻佬嘅時間都冇
仲邊教得到大杜野

同埋勁人未必識教人野㗎
太醒， 表達唔出凡人嘅困難，佢地可能唔覺有乜野， 但普通人就係卡住

比達以為自己一個可以清場 唔洗衰仔出手

比達悲情人物

咁果陣佢勁過斯路半完全體好多